手畜有冇掛住我👋🏻

想唔想同我瘋狂鳩嗡

樓豬狗來

你冰位牙

汪汪汪🐶

禾系辣殺屎

躝

你返去同人嘈交啦

一齊返高登啦，呢度仲衰過5P

有呀
一路有搵條狗帶掛住你條頸

咁你留返係到同佢嘈得喇

同yoyo玩sm

我 立即 屌你老母

當然有！

牙賓近來好嘛

牙賓佢啱啱生咗仔 唔得閒再上連登 所以由我管理呢個ac

男男互射生仔

佢搵代母

Dost好慘

連登班撚樣迫走佢

攪到佢遠走他方

村短偽毒可恥

乜撚牙

幾時返

偽文青

7月頭

我屌你啊 有冇咁有米

259

hi, 熱狗

Uuuuu

下年區選支持我

再嘈下次唔比你玩禁耐電腦

終於認

屌你屎忽

姑娘唔好捉我入房

我選東區 你知我乜料啦

快點

新會然？

掛住你但我唔係畜

一線頭

夠鐘返房打針

你係臭雞

唔要啊